同個frd打邊爐，佢嗌咗好多嘢食

但又好快收皮
我應唔應該繼續自己一個食
定係扮飽

你個frd渣架 我一個都食到十碟牛啦

邊度?
我而家過黎